當井台g唔再用井語既時候

咁佢仲係咪井台g
頭先係自己既post見到佢唔再用井語
典算

井學左狗吠？

mean撚到